Projekt um IPA User mit einem Playbook zu verwalten.

01.06.2018
Anlegen eines IPA Users per Playbook

11.06.2018 - Offen
Derzeit ist das mit dem Survey gesetzte Passwort fuer 90 Tage gueltig.
Es gibt zwar die Option krbpasswordexpiration mit der das Ablaufdatum fuer ein Passwort gesetzt werden kann, diese Option wird aber erst mit Version 2.5 unterstuetzt..
